Stranger things 真係悶撚到

睇左兩季 劇情慢 唔緊張 真心吹大左

唔緊要啦
真係悶撚到...
最後都睇曬兩季啦

因為啲人係咁話好睇
逼自己睇哂伌

睇哂*